2021後期・応用Webシステム
第1回　あいさつ
第2回　Gitはまり
第3回　captioNovelの検討：分岐について
第4回　

[** captioNovelの検討]

[** 学習進度に応じた分岐について]
	問題解いてください
		分かる人はそのまま進む→問題を解く
		わからない人は前の方に戻って→確認しながらやる，前のやつを復習してからやる
	現在学習中の内容と関連してる，
	応用・発展課題を出す
	情報メディア基礎実習1で行列の計算が出てきた
		行列の掛け算（他の科目で学ぶ内容）について教えてくれるコンテンツへのリンクが有ると良いな
	一気に答えを出すんじゃなくて，ちょっとずつヒントを与えていって[* 考えてもらう]
	プログラミングの課題を出されたとき，その前に解いている例題・似たような課題
		第11回の課題は第10回の例題を見るとできるよ，みたいな
	授業は平均レベルで話される
		わからない人には丁寧に
			わからなくて分岐した人にしか見えない丁寧バージョン
		できる人向けに別解・別の解き方を教えてあげる
			バブルソートじゃなくてクイックソートを紹介するみたいな
	以前分岐したところまで戻れると良いな
	課題をやってて調べる，わからなかったら誰かに聞く
	課題やっててわからなかったら調べるか，前の授業内容を調べる
	課題にヒントがあったら，ヒントに沿ってやる
	内容に関する説明があるネットのページ，参考書をスキャンしたページ
	数式が出てくる授業の場合，高校のときに習ったことを忘れている場合があるので調べ直す必要がある
	教科書を使ったら，索引を見てページに飛べる，
		スライドにもキーワード索引があるといい，XX回目のスライドXXページにある…
	教員側で分岐を制御できても良いな


[** クラスメートとの着目ポイントに関する知の共有]
